點解slam dunk可以首首歌都咁好聽

op1-2. ed1-2 全部好正
樓上識貨

樓上識貨

插曲都好正,可惜首歌2分鐘都唔夠

久唔久洗腦

咩名？

あなただけ見つめてる
出会った日から今でもずっと

あなたさえ傍にいれば
ほかの何もいらない

夢のハイテンショーン

利申: 冇google憑記憶打出黎，唱k必唱

淨睇字都有個melody出黎

ed2定3 好正...咩追逐xxxxxx

大黑摩季既歌聲幾正。仲有佢中華一番首op1 空 都好好聽。

Endless Chain